巴打們會唔會幫女友奶？

見隔離post嗰個都屌叫條女含撚但自已又唔幫奶閪好自私，但係咪真係咁多巴打肯奶

公平啲大家幫大家
痴撚線打死都唔撚奶

利申自私撚唔敢奶

潔癖覺得好嘔心 奶閪同含撚都係

老老豆豆，始終凸出嚟嘅野感覺乾淨啲

都幾多正皮

絲打無幫過人？

Bob叔一定奶

冇幫過人亦都唔想俾人奶 成件事好污糟

有啊
其實both都核突
但大家舒服無所謂既

大家一齊含最公平

有得奶點會唔奶？
奶過雖然有浸味 不過見條女爽到係咁嗌
我仲點會停

男友無投訴咩？
個人認為含撚嘅過程相當重要

女友想
通常避得就避

唔公平要一齊射先公平

我女友無提出過，淨係試過口爆完要kiss

幾好奶

是咪咸魚味

沖完涼咪奶

原來好多巴打好錫女友

定係被人迫

間唔中一次半次都要
情趣嚟

男友好想幫我奶 我推左佢成10次有多
我真係唔想整污糟佢個口 佢個口錫我夠架啦
我幫佢含就得

條女我破處先會奶

Ex 二手西都好大陣咸魚味，點奶

。。。
好過搵ptgf,你免費

岩啊

有潔癖但會奶
愛既人咩都覺得唔污糟

我含完想錫佢 佢會推開我
做咩啫唔錫得咩

真心，我女友破處唔係好識護理陰部，佢好似話聽人講唔好用水沖個閪入面，結果個陣味

反而破左後佢識護理左喎

接受到我幫佢含但係佢想奶我會即刻拒絕 好尷尬

不

愛佢先會咁做

好撚正，想吸晒啲閪水

奶西不知幾撚正 不過臭就不了

冇毛就好D，有毛

食得芫荽奶得閪

有無巴絲分享下點樣護理塊西
利申:無女朋友,但將來如果有希望識教佢護理

脫哂毛 做前洗過下 男友都唔會奶
佢口爆完我 都唔會肯同我kiss

有毛先正

冇毛

Sp會幫我奶 雖然我唔係幾想 好尷尬

好好奇系咩味道？

有西係唔臭？

系你老母果d味

有得奶一定奶

玩69

冇 但男朋友會幫我含

好多港女都嫌三嫌四
親身試過台妹大陸妹泰妹都唔會有呢啲迂腐既觀念
自動波含到雪雪聲 我又會奶到佢好興奮
呢種大家都enjoy sex既感覺先係真正既做愛
對住啲呢樣又話污糟果樣又唔做既對手真係好冇癮

潔癖撚表示，只要係愛嘅人，屬於佢嘅所有野都接受到，eg屎尿屁

唔知係咪我問題我好中意奶條女個閪有無巴打一樣係奶西愛好者

互含最好

少少味我OK
即慶如果大味就唔會奶
女唔鍾意比人奶咩

正常 西水普遍都係咸咸地

望住女朋友典下典下好正

點樣奶先令到佢舒服
大家都係處唔太識 好想搞到佢典下典下

屌你自己自撚私就開個post搵人認同

多人會奶就話人係被逼

根本你打從一開始就唔想打算奶 係咁搵藉口好肉酸

雞我都敢奶

好鐘意奶女朋友 一奶佢就好興奮 好鐘意睇住佢俾我奶到淫叫個時 有時仲會捉住我個頭 個感覺好正

給

lm

奶得咁開心

一份發表於《美國醫學會期刊（JAMA）》的研究，
美國「國家衛生及營養檢驗調查」就針對一共5579名、
14至69歲受測者進行身體檢查，
還要用潄口水30秒，檢驗後發現，男性口腔有HPV者比例達10.1%，
女性只有3.6%，落差接近3倍。

[member]男朋友好中意奶，但我覺得好污糟所以成日拒絕佢

好中意奶
成日話唔好，但自己叫到鬼死咁大聲，又用腳夾住我個頭又捉我頭髮 可惜已成過去

啜住佢下面飲佢d尿點睇

我要條仔1日至少奶2獲先放過佢

你又hardcore左少少喎巴打

會有陣合味道海鮮味

唔敢奶

我個friend互奶，佢哋les
利申:想3P

其實係咪正常

認真,陣味怪怪地,問心個句係十分唔好受
不過為左佢舒服享受,10次有9次都主動幫佢用口

唔比屌 只係奶我都制
好想奶西ar

那有女你老母

靚閪洗乾淨後係唔會有味道的

土魷蒸肉餅

臭照奶
鬼叫我想奶
只係 ex 太怕羞成日推走我

係咪得我鐘點意奶西

感覺好似侵犯緊條女咁

想幫佢都無機會
想令到會舒服到要求我

利申佢連撚都無幫我含過

想但係條女話怕羞

唔鐘意奶 d毛阻住曬

d 毛又的確係好麻煩

入黎就係為左睇bob叔語錄

只求打個和

屌喇星 撳錯負皮

啲仔share完都係唔肯奶

我做乜要奶自己隻手

記得第一次幫人奶俾朕味嚇親
到而家好鍾意奶到人地高潮
反而自己就唔係特別鍾意俾人奶

你係女同志？

唔會沖完涼先奶？我接受唔到未沖就奶

其實俾人奶真係好舒服
巴絲打可以帶到partner去另一個世界

奶晒全身

會奶 睇住佢叫同鍾意我奶好爽

有奶西先叫做愛

我撚鐘意奶，越奶越出水，正
有時奶得太耐，條女問我奶夠未，快啲屌

處女洗乾淨真係好少有咸魚味
不過有d蘇味就睇人，天生

係 做咩心心眼

第一次嗰陣情到濃時咩都冇理
其實之後慣咗朕味冇咩野
見到對方咁high仲點捨得停

衛生啲洗乾淨先奶咪得 洗左冇咁閪臭

淨係叫雞先會奶

文員仔

奶到佢甩皮

好正

白虎一定奶

Me2 ex唔鐘意

條女又黑又反皮都肯奶

經常性幫女友奶 其實冇咩問題
你做之前沖乾淨 其實你幫佢奶 之後錫佢
同佢含完完你再錫 冇咩分別
最緊要大家開心 又爽 又舒服
我條女同我講 唔係錫頸 就係 錫下面最舒服

其實含都起碼可以隔住套來含 但係奶西真係臭住來奶 仲要如果無洗實好臭

又唔會好臭喎

想睇番條片

一開始打車輪再錫佢條頸再慢慢遊走加埋用指尖周圍撩
到奶佢嗰到嘅時候已經濕哂
用舌尖撩佢粒蒂再用舌面奶再360度轉加埋溫柔地摷佢支點
條女夾撚住我個頭捉住我頭髮喺到典下典下 氣若游絲眼神迷離咁好撚正

狂奶

女朋友開頭係咁推開我
試過之後就
佢下面無咩味

奶完第日咳同喉嚨痛

指尖
應該會好爽好難忍

你個名

好乞人憎 好唔鐘意咁

塊閪有細菌

女朋友果兩日飲多啲水就奶
正如我鳩臭果陣都唔會逼佢含

條女咁後生有糖尿病

睇條女想唔想奶
曾經有條女好鍾意奶
一奶佢就噴晒水
大家都爽

係 凹入去既野好難清潔得乾淨
仲積住d污糟野同臭味

我條女話敏感要推開我 想奶都冇得奶

撩佢大脾內側 同掃個背脊
再一野啜佢粒蒂
攪到佢叫救命 再鬧佢淫

我好鐘意比人奶
但我條仔唔鐘意奶

pmed

想俾女朋友禁實我個頭 然後係咁奶佢

我剩係比我條仔奶

自己同女朋友都覺得奶核突

沖乾淨涼，專奶粒小豆仔，奶到囡囡依嘩鬼叫

一開頭女仔可能會抗拒
到佢試過之後佢一定番唔到轉頭

幫條女奶
大家都有共識去沖左涼先
易入口D, 好彩無乜味

奶閪呢d真係高級享受

奶到係咁震奶到佢係咁縮

係我衰

有得奶 你會唔會日日奶

奶一兩下就得
再多就不了
又臭又酸閉氣都冇用

就係之前試過 而加我咪就係返唔到轉頭

有埋沐浴露味嘅襯托仲正

奶同震強真係夠晒玩，玩到半飽先再食正餐

未試過用玩具

第二日脷尖好"稭"。。。

振強算係好入門啦又容易接受 最緊要好玩

你男友好錫你

含到雪雪聲啊

佢而加奶緊第二個閪啦

唔肯奶 飛得啦屌
個感覺差好遠

Pm左你

當換下條利囉

屌好狗公

呢條利唔鐘意奶鮑魚

冇味就會奶
咸同有味就不了

我女友都係咁

加蜜糖或cream

GAY

奶西呢家野
就好似樓豬個名咁

利申：次次都奶

奶嘅話條女幾分鐘就高潮，不過有味道

現任錫你就得啦
依d都係人夾人姐

係 用舌黎得好快

冇味
如果嗅到有味就差唔多黎m，成晚不停中出

想奶，但聞到西臭味就奶唔落

垃圾
吃得苦中苦 方為人上人

成日扑之前都會叫佢比我奶
唔臭仲有陣甜甜地既味 有分泌物仲會奶埋佢
好撚正

未試過甜甜地
最多無味

戇鳩鳩我而家聊緊佢咩乜鳩都狗公

暖笠笠又濕又郁

我條女又想我奶，我又肯奶
所以成日叫佢俾我奶 ，得閒就奶

次次都追住奶

開始條女唔肯比我奶
我就夾硬奶
聽住佢叫真係好撚爽
依嫁唔比我奶都唔得

戇鳩，條女隻鮑無味無臭你奶唔奶？
老閪都奶啦屌

利申女朋友無味、毛極少

又奶又啜再飲埋啲水

你條女臭姐

唔臭真係搶黎奶，條女high到用腳夾實你個頭個下好有征服感

我條仔肯奶
但佢唔識奶 一啲都唔舒服

你唔係以為奶屎眼=奶西呀

睇咩閪，靚閪一定奶

唔講唔教?
btw 咁撚蠢既條仔
奶都唔識奶

次次都係得幫男朋友含 佢就唔幫我奶

沖左涼都ok既

你確係佢係你男朋友?

佢陣咸魚味 其實係佢ex把口既味

記得奶閪

性生活夾係好重要

會成日69
真係好正 佢一路含一路叫
奶得佢舒服佢仲會含得落力d
然後個屎忽越放越落 塞我食西餅咁真係好正

Keep得好好仲係少毛pink鮑 冇味又乾淨 奶落d水仲好甜
雖然係咁 佢成日都話下面好污糟唔想比我奶 明明身體就很誠實

男人見自己奶得你舒服 心入面會有好大滿足感架
絲打們不妨比男人奶多d

好撚gay

講出心聲

真係好有征服感

最緊要都係大家唔好怕醜
咩都試下
咁樣增進感情真係好好

正，少毛 pink 鮑

其實搞多幾次仲會唔會奶

我奶

非常enjoy

沖完涼 自己女友ok
以前去玩既ons就不了

想想也不行

你當佢臭閪咁奶，感覺就fit 哂

個d係土魷蒸肉餅

講緊女友
你拎ons黎講把閪咩
好威威?

有講 但佢好似冇學

hea鳩你
一係就以為自己功夫已經好到家

女朋友唔俾我奶

Ex會幫我含，但係我覺得幫佢奶好

垃圾

為咗令女友肯幫我含，幫佢奶咗成半年佢都係唔肯，最後散撚咗之後有一次佢來搵我自動波幫我含想cool 煲，但too late,最後口爆完之後同佢講我地都係算啦！ 算唔算賤？

想奶無得奶

我男朋友反而開聲話想試 但我覺得好污糟

利申：藍絲

好多巴打自爆自己條女係臭西
叫佢地注意下衛生/睇醫生啦屌
利申 次次都奶 奶到佢典典下好有成功感

有fd黎緊m佢條仔都照奶

唔鐘意男朋友幫我奶 但係好鐘意幫男友含 次次都含到佢叫再口爆

利申第一次比左現任

咁撚重口味

女朋友鐘意含唔鐘意比人奶

奶

真係要奶嘅一定大家沖涼嗰陣/沖完涼先奶
唔係太重口味頂唔順會軟

咩閪都會奶

唔會
我就係係隔離個post比人屌完

我由15歲開始日日買半打蛋撻返去練功，而家我可以奶到件撻淨係得返個酥皮，如果你問我奶唔奶？黑鮑我都同佢奶到變粉鮑啊

好似我女友

一路覺得唔好意思所以唔比～試過男朋友奶得唔算舒服 見我唔比佢都冇再做 真係會好舒服咩

留tg 等你試下真正嘅性高潮

留名

留你老母塊閪係到比巴打享用好過啦畜牲

gay

本身都鐘意奶，想女友舒服d，見佢舒服我就會好爽，但佢就成日都推我

我女友都係，係咪大部分都係咁

諗番起初戀陣味真係醒腦提神，隔住褲都聞到

你含住我，我亦含住我，太合襯～

從來唔會幫女奶西

佢肯一定會 自己分下幾時係欲拒還還迎 幾時係會嬲豬

條女覺得爽咪奶

好想奶 但無女

我覺得巴打唔介意 絲打含j就介意通常

快d破啦

咁多連登仔ff自己有得奶

再打友誼波

真定假？日日見？

Sheshe

專家

D水臭唔臭

我自己都係咁諗
唔知點解覺得西係污糟，撚就冇咩野
男友主動話用口我都唔太想

剃左咋？

0

真係有陣味
各位有冇計？

沖完涼洗乾淨都有咁就幫你唔到

奶過幾次
咸咸地
點知佢話奶唔夠捏波舒服
睇黎要鑽研下

感受下精味

唔玩69

你都係唔想俾佢見到隻閪啫 可能俾佢奶過會舒服呢

絲打
下個會更好

咩事 二千幾個正評

真係咁怕既咪用奶閪套囉

叫佢地少d著leggings啦

你地係咪奶埋d毛毛

因為夠哂貼題

請問絲打們覺得有毛好含d定冇毛好含d？
因為我一時興起剃晒d毛

奶閪都唔鍾意成口毛啦，我估含撚一樣道理

聽人講過剃開要keep住剃，唔係嘅話新生嘅毛會好硬吉都唔舒服

係勁吉，有時翻工會忍唔住r

我都唔太鐘意奶但條仔鍾意玩69
個期仲係咁食菠蘿 啲水真係甜甜地
利申無糖尿

格劍？

永久剃毛 絲打剃西毛係乜心態？

但有人話
下面剃哂毛做愛
會易磨損
係咪真

個人不中意白虎

我條仔都話唔鍾意
但係你地j開嗰啲咪又係冇毛

點解唔中意
迷信定觀感問題 ?

以前有幫當時既男朋友含，口爆都ok
舊年開始有啲潔癖(唔止性事上，生活上都係)
加上有段時間作暈作嘔左幾個月，個陣係行路搭車都想嘔，食乜都會作嘔，刷牙都係
依家好左95%，但一放入口十秒又作嘔，我諗係心理問題
我想另一半舒服，但我真係做唔到，覺得自己好冇用

好似屌細路女 無毛乜都無

無毛會靚d

條女俾人插過都照奶

俾人中出得多先有臭咸魚味

乜關事架咩？

好鐘意奶女朋友妹妹
佢妹妹無味
女朋友平時賴豪放
比我奶起果時就怕哂醜咁
一隻手遮住自己個樣
一隻手禁住我個頭
我一路舔佢
佢又含羞答答咁呻吟
有時又會逼下佢玩69
真係好正
講到依家都扯扯地
又想舔下女朋友

覺得你個心態好中年呀叔 feel

係咩 大叔最中意小妹妹先真

女朋友妹妹都奶埋

會認為有西毛先係成熟女人
覺得呢個係大叔思維

而家講緊無毛個美感同觀感,
竟然扯到去細路女身上

好撚正

真係講起都

你覺得好好笑

脫哂西毛先好
月經又無咁大陣味
易清潔好多

利申 做咗激光脫毛大半療程，o line 都整埋

任奶架喎

正啊，奶到佢出水，奶到佢呻吟

條女唔鐘意 剩係鐘意我吮她奶

未奶過 但洗乾淨會奶

我有時會由下到上奶佢條j 跟住特登好淫咁望上去
佢話好正好淫 但係咁既角度好樣衰

絲呀

仲要裝飯食架我

就好似格勒底毛咁

會無咁臭？

有時會有啲酸味
同埋啲西水會好似蛋清咁傑

倒落杯到比返條女飲下

梗係奶，好似魚生咁
奶一啖再爬啖飯
諗起都想嘔

男朋友會幫我
但我自己都接收唔到

屌你有無咁撚on9 睇下個題目都知啦

根本白虎先係爽
佢真係識條春

基本上無味咁濟，
有毛月經個時會好大血味，啲血又痴毛
脫咗真係乜味都無 好撚爽
沖涼見到咁白滑真係好正

覺得白虎唔好 / 有西毛先係成熟女人
我以為上一輩既人先係咁諗

好羨慕大家

奶過一個係甜的，真係好好味
奶奶下佢停左唔啜我，原來太爽趴住係度一路喘氣一路望住我

糖尿病

有毛奶唔覺有問題
有毛性感好多
特別係條女淨著底褲訓覺個陣露毛
即刻執佢一劑

我都鍾意奶
但口腔好多細菌
容易搞到佢發炎
所以佢唔比

個閪應該仲多菌過口

好似駁唔到

根本就係

大菌吔細菌
細菌啦喎唔駛多講

唉同你完全一樣
Ex係奶到我噴哂水high到勁唔住要推開佢
而家呢個淨係幫我奶過兩三次
又唔知點開口同佢要

情侶間都開唔到口?
乜面子真係咁緊要咩?

條女成日話污糟未沖涼唔比奶